人大投反對嗰幾個下場會點？

被失蹤？
高射砲處決？
公開槍決？

扮下有反對聲音等個投票冇咁假咋，你估真係會有人敢反抗？

會有飯盒收

俾人拉貪污

可能係習帝同李克強投

不外乎被雙規，被開除黨籍

專業D，臨時演員都係演員嚟

要搵人交數

國產零零漆式打靶

犬決

唔明點解內定曬都要交數

全部不記名投票都有記認的